LIHKG趕到HKG+熄燈前開真係好開心

而家見到林早洩條仆街流緊兩行眼淚好撚心涼

完美接駁

各位巴打上新船了

認真個app做得幾好，好快好順。
希望LIHKG長做長有